軒隊 > 謝隊

以下言論係如果利今年拎到 拎唔到就算
20年都冇英超
今年軒隊帶領利記歷史拎盃 成就一係過謝4

認同
唔認同

一講完 我軒又帶領利球員鎖定勝局